我諗我聽日行到義士走個位 會忍唔住

岩岩經過 咸左

聽著首歌 好灰 RIP

黑警冷血，林鄭殺港

借位一問，有冇人知聽日係唔係都係喺波斯富街之後先可以中途加入？